單純游水可否練出胸肌及腹肌？

如題

唔會明顯

游水偏向訓練全身肌肉

咁做掌上壓練胸肌成效大唔大？
ps唔想去占房俾人望實晒

本身有小小肥仔波，用游水減肥加練肌可行性高？

游水線條靚

但都要睇你點游

如果係走去浮吓浮吓就算數把啦

正正經經GYM啦

認真操冇人理你

自由撚

撚有人會睇你咩
做gym真係齋做自己
就算係gay佬 都唔會對啲瘦撚或者肥仔有興趣
放心去做啦

btw掌上壓其實好有用 唔係話乜1日1下10下咁戇9
自己衡量返 分3set做 1set ~30下
配合埋其他玩body weight 嘅
如果你唔係想去到bodybuilding級數 真係夠玩
講到尾 恆心 先係最重要
加油 我都努力緊

屌你老味 成日想個身好睇又唔去練 死係道問 玩胸玩唔同角度 玩腹玩上下側都玩 就包你靚架啦 唔好成日諗住一勞永逸 到你玩大個胸體脂低腹又出果時 你就又會發覺腳好撚幼 個背好撚簿 手同膊又唔夠出架啦 想玩得靚 不如認認真真健下身啦

蝶式應該得

睇下以前仲係運動員既小方
應該係可以既

得，但唔係游水，係操水
kp住游但慢係唔得
睇跑100米個個都大大隻，跑馬拉松個個都瘦猛猛就知

針住一個位嚟問真係好無謂
博達爾多勝

100 米大隻係因為負重訓練
馬拉松如果唔係跑咁多都會有多啲肌肉望下

你哩個其中之一原因姐
長短運動既性質都係原因
短距離爆發多休息密，做既係無氧呼吸
相對係容易肌肥大
長距離講耐力，容易消耗肌肉
所以唔單止關負唔負重事
即使一個唔做負重既短跑運動員，都一定會大隻過一個馬拉松運動員

腹肌難啲 胸肌就輕鬆
之前一個暑假隔日游一次水
每次游個幾鐘
自由+蛙 間住間住咁游
放完暑假胸同手 都明顯有舊肌
覺得同做gym好似差唔多

你咪試下齋短跑睇下有冇咁大
唔做負重嘅短跑運動員

游水個胸會橫左，要有肌肉就要睇你強度。

假設姐
同埋我冇話唔做負重都可以咁大
我係講緊短距離爆發既運動對增加肌肉係好過長距離耐力

主要負重嘛
唔做重唔會點大
你用街健嚟講人地做引體都講緊人嘅體重
跑步負嘅重就係自己，對腳刺激冇負重Squat 呢啲咁大

我知呀
我冇話負重唔係最有效
不過我講緊如果一定要游水就要爆發咁游

我爆你老母咩 健身呢d 針對性果個位架嘛 要講幾多次

如果認真（一個禮拜5日每次兩個鐘）游嘅話三個月就有成績

利申：之前係游水撚

如果收肚腩係咪做gym好啲
我都游開水 但好撚鐘意食
食到依家個肚腩凸出黎
打算游下水又做下gym減肥

我行路都練到腹肌啦

游隊d人唔洗做gym都大大隻隻 所以應該游水對操肌好有用 不過首先你要好似佢地咁認真日日操

游蛙式練到咁就正喇

可以，但成效一定冇舉鐵咁好
游水短時間唔會睇到成效

擺明有舉鐵啦

細細個學游水學到中二，中間操過大概三年
去到今時今日廿幾歲，胸肌都仲喺度
中間已經好少做運動
腹肌其實都可以keep到，但一到廿歲發福通常都肥肚位

同問 我都有個肚腩仔
但我唔知係咪做左帶氧運動減左啲脂肪再做gym會好啲

游咗3個月水 胸型挺身咗 好睇啲 鎖骨出番晒黎

一組肌肉入面有分快/慢肌
快肌佔得多塊肌肉就易操得大 慢肌就相反
啫係好似大腿同小腿 你點練小腿都好難大隻過大腿
所以100米爆發用大腿嘅運動 一定會大隻過跑馬拉松班友

有撚人睇你咩死肥閪

操水個線條會好靚 膊頭同腰會好fit 胸就唔會話變到好大
但游得多水指紋會冇左 發覺啲手指愈黎愈滑

手毛腳毛都會甩晒

就算唔係想大隻
每日100下掌上壓都可以令身型好睇啲
一開始實好難一次連續100下，可以分幾次（當然要一日內）
加油

睇你是游咩式
唔同泳式有唔同的鍛煉肌肉的位置

請問邊個會睇排骨仔呢？

會練到某個程度，然後肌肉唔再變大

肥仔波已經係贏咗一步，做掌上壓係可以練胸肌。

我之前就係一組40，一路睇戲一路做。
雙手放係胸肌嘅左邊同右邊格離對落位置，手臂貼住胸側咁做。要用心去感受用胸肌黎做。

加埋游水前啪2只蛋白，游2公里，游完一碗齊牛肉。我試過，效果唔錯。

利申：自然撚+亂咁黎，成日俾人話大隻，可能因為矮同埋有胸肌。

如果你自身肌肉量足夠的話，就可以呀⋯⋯
蝶式有助練胸肌，背泳for背肌

減肥既話好有效，但練肌就未必

練到。

游13年左右，每次爆100m抖1min，10組

做gym去望下囡囡好過啦
望你對肥仔波做乜

本身體脂低 試過有一排每日都操水同食好多嘢
半個月就有腹肌同橫咗好多

聽講the rock每日做一下掌上壓

樓主小學生黎？